Mr. 五月開紅館 (3) 演唱會後遺症輪症區

繼續黎啦喂

像我這狂派出現

出留名

loop 返concert 2 Ronny唱遇到了

留名唔好比佢停

不停睇18號個場無謂再假個live

原來佢哋都差唔多四張野

Set左playlist日日loop

九十後都開始會有3張野啦

睇黎真係有mon post

有冇link?

四張野都仲好charmMJ最型

正到仆街

其實聽到全場都好享受一齊唱個時好感動

搵極都搵唔到 18號 唱森林ver
想聽多次大合唱

個後遺症幾時先好返
仲要youtube好多歌都唔齊
唉

太high唔想拎電話錄

其實呢首歌真係好Sweet

上個post1001 想知咩事

Mj 賓穎？

唔係假㗎咩

講多次 Ronny 你好撚型呀
利申 覺得17號同你有眼神交流過

好中意未來在宇宙盡頭呀！！！

我都係見到陳蕾出碟覺得冇理由MJ唔share先走去八卦下之後先發覺佢哋好似互相都冇再follow大家

Next time即係幾時啊

係
仲要係Ronny唱 把聲好溫柔

一開始「聽住啦喎」嗰句

tom唱換畫又係好正
但兩首歌反差勁大
一首sweet到糖尿 另一首sad到爆

唔out唔out，最好就搞多幾場等我去曬

題外話 我第一次聽黑色狂迷個時
如醉也癡 我聽左做如序下肢

loop咗成個星期

聽完tom唱換畫 即刻有ronny甜返
仲要彈住琴，點解可以咁型

兩日都有野做 去唔到， 幾時開澳門站

New beginning演唱會第一首歌呀 當年冇出碟

一陣再loop多次concert2先

Concert02真係咁多次最正嘅一次

不過冇大水喉真係差好遠
以前個台好靚 又有噴火花嗰啲

雖然咁講 但我寧願佢哋做返自己
今次冇嗰啲效果大家都咁投入
Concert 10 Mr.

我嘅後遺症係整症個Wallpaper 比自己睇

[quote]我嘅後遺左係整症個Wallpaper 比自己睇

屌自膠連續打錯

陳蕾個show佢都無去

之後叱咤嗰陣嘅事

樂隊Mr.成員MJ的緋聞女友陳蕾獲頒「叱咤樂壇唱作人」銅獎，上台致詞時一度感觸落淚，並公開多謝MJ，卻似暗示情變：「無論關係變成點，你都會支持我。」

我覺得佢兩個好襯

之前都有互like互comment
是咪散咗

我鐘意林宥嘉多啲
但今日林宥嘉演唱會
我到而家我仲loop緊mr.

DANCE! DANCE!

我都買咗林宥嘉飛啊！
但我個腦全部都仲係Mr.
仲未有mood溫Yoga啲歌

我睇完頭場都仲loop緊mr.
同埋好唔慣idol佢前面無咁多快歌 去到後面先有
畢竟佢今次idol個演唱會係藝術品黎
比mr.餵到個胃口好大
同埋我睇過既所有演唱會入面
concert 10同idol絕對排係頭四名以內

啊完全轉換唔到modeMr.太正太洗腦

太興奮

已經loop咗成個星期

去carosell買番晒D碟先

Mj個ig動態正

邊個巴打

Tracy

我以為得我一個係咁
睇完yoga 上車即刻開返首Mr.聽

睇返3月嗰陣mj仲有share陳蕾啲歌
依家冇啦

咁是咪即係拍過拖
MJ好型
利申:藍絲

原來已經過左一個禮拜

佢演唱會個頭好襯佢
睇返啲片見佢彈彈吓結他笑 真係好吸引

我反而覺得佢短髮靚仔啲 佢以前長頭髮但又唔gel 怪怪地

我反而覺得佢以前剃一邊留長髮會型啲好特別
短頭髮好似係順眼咗但我鐘意長髮band仔嘅味道
同埋佢個cool樣但突然間笑真係好sweet
仲要好認真咁彈電結他真係好好J

關係意思應該係講緊由幫編曲到做經理人姐

聽完一次自言自語好想聽翻不過係google utube都無offical嘅片

btw18號Alan唱到沒人為我拍掌大家都拍手果刻好想喊真係好正

無人直到加場也不變

MJ是咪都有Mon post
我好鐘意你啊又型又有才華

已經岩岩好一星期
除左Mr. D歌之外就乜都無聽過
後遺症持續發作中
求生醉夢死！尋找那自己！

推到出everyone concert 10 dvd

推爆佢

點先叫到佢地出dvd

Any link ? Bro

我係Joox 聽返concert 2個play list 咋

原來細說叫喊冠咗903

型撚到
我都好鍾意mj 要keep住短髮啊

推到上咤叱

突然想聽返昨天 現在 未來在宇宙盡頭
三部曲

在這天 容我許願

話說前日去唱K冇曬Mr.
想過下癮都唔得好失望

我前幾日去neway都無
我去嘅目的就係唱Mr.

認真討論今年mr有冇機會拎到903組合金獎

佢兩個都好有才華

唔知Red Mr有冇

得一首新歌好似難啲唔夠noise
雖然我覺得Mr. 嘅實力deserve 拎金獎

冇比錢903/ 幫佢做show 應該難d有獎

到時投我最喜愛嗰陣大家記住投佢地

red mr. 有

有無得投都成問題

正
轉場去Red Mr唱飽佢算

呢度有冇人聽重野 同時又中意mr

點都有既我估

X 算唔算重嘢

抑鬱 心聲不准我開解 不准我表態
今日返工個腦loop咗成日

發神經

你個名

即係做完呢個十週年就散band?

bullet for my valentine,鐵記

睇咗一個星期既post
我有少少睇法
我諗佢哋5個都係真心鍾意隊band嘅，但因為之前係公司逼大家寫歌夾嘢，本來係一件開心事都變得辛苦，加上一直俾人覆炒抄歌單嘢，種種壓力下令佢地有解散、做返自己嘅念頭

十週年，大家有個好機會做新歌，靜咗2年之後終於又聚返，做到兩首好正嘅歌，搞咗兩場好正嘅演唱會。可能因為咁而發現，原來呢種先係Mr.之間嘅相處之道。

巴打 有冇原圖share

想要加一 係咪之前連登巴打留歌詞佢整wallpaper個個post

睇嚟即係想有show先聚返埋一齊夾，但平時就各有各做自己

x japan呀？

啱

興趣變成工作就

細說叫喊攞到冠軍證明左903 dj們都應該中意/會播mr.嘅歌 所以應該有機嫁

分析得好好

利申個背景圖都係上網搵

我唔係啊

有冇興趣整多幾張 (換畫/自言自語）

咁啱有整自言自語，睇下你啱啱啱用

Dash 話everyone concert 10 part 1

第一站
之後係咪又係中國巡演

有諗過去.. 但如果上到去唱普通話歌真係企係度一首都唔識

我諗最盡去到澳門場
深圳都未必跟到

淨係識飛行的100個理由

原來唔係得我完全唔聽普通話

澳門唔係之前先開咗咩

之前開過都可以再開架！

支持！！！一定去！！！

我都淨係識一首飛行的一百個理由

印象中佢地之前上去出show 好似1首普通話都冇
反而有2017年新碟既歌
安哥 致未來的我 遠走高飛 時間遊戲
舊碟既Mister

題外話 因為mj所以開始咗聽Pandora 啲歌又幾正

我都係如若我、鄰家的你
仲有陳蕾都好正

聽Run away開始留意佢
後尾先知係mj寫

但唔知佢哋會唔會再合作了

國語歌編曲一流喎

ronny微博講有巡演

飛行的一百個理由條bass line好癲

bring me the horizon, while she sleeps

thx bro!!

我係唔知係邊聽到鄰家的你 之後follow佢地ig 先知佢地同mj tom咁熟

如若我好正

其實就黎無左成年
果時環球大清洗
所有環球 eason06之後 hins 13之前都無曬
學友刪剩一半 克勤所有環球mv
包括由頭到尾都係環球既mr

想唱mr.只可以去red mr
但red mr歌又唔齊
版又唔齊 所以歌得1個ver
益左間垃圾

有

雖然如若我好似唔關MJ事，但個mv都幾有Feel
Lowa好qq但近排剪咗短髮

冇環球Neway同Red Mr都差唔多

lowa係鄰家的你個mv笑到我

認真 可唔可以出dvd
後遺症搞唔掂

求18號森林大合唱

Push

neway啲音響差到呢

alan

要同環球買版權
冇可能

Tom ig 感性mode on
一種不能自拔但聽日又要返工面對人生嘅感覺

red mr既旺角場已經追上左neway
2次都中伏
尖沙咀暫時安全

neway 睇彩數
好果啲房就好撚正
唔好果啲連bass鼓聲都聽唔到

而家到alan 同tom 發力

真係未試過一個演唱會個後遺症咁嚴重

因為唔知幾時可以再見..

一定要有澳門場呀

真......SM睇完紅館都過幾日就唔記得
MR真係到依加仲loop緊舊碟

連表演者都有後遺症，叫我地點抽離

Dance floor 真係愈聽愈正
妖味重唔知點形容好

Well said

Alan ig 開始follow 返其他人
Tom都 follow 返Alan
Fans表示老懷安慰

dance!dance!

Ok 👍🏿

Come on Dance

無事咪好囉
繼續一齊開心玩音樂
男人老狗飲番杯以前既野咪抹左佢囉
要珍惜呢段緣份

痴線
終於

cls

出碟啦屌 ，現場聽真係好靚聲

陳蕾同MJ有無一齊過?

真 10年啊
由零到今日 幾難得啊

想知+1
但佢地宜家冇互follow了

感動前幾日睇仲係冇follow 㗎
分開一陣喺返埋一齊有返火花 又冇舊公司束縛 咁樣先係最好嘅Mr.

差mj未follow返alan

dance floor真係好正
邊城都超正
前面段intro
不過好多港女傾計
我聽到有人問有無理過我感受

都話有mon post

如果有下次
我一定買780跳爆佢
好後悔買咗580唔夠前雖然都好High

認同
好撚後悔無買貴飛

好多人唔識dance floor

我反而想聽現場既現在同未來在宇宙盡頭
昨天，現在，未來連住落一定好正

自從演唱會聽完就愛上左呢首歌

天下先正

一年前舊片

睇完就覺得佢地今次出翻黎好翻就好感動

快d再開

18號780坐第3行
一開始真係勁唔慣坐係到聽band
之後衝左出去最前 過兩首歌就比實kill捉番埋位
btw 叫我聽多幾多次都冇問題

環球真係令到佢哋好唔開心
焗住交歌又要放牧佢地
Btw 兩年冇見過大家好癲

聽還原成長靚聲到有d毛管棟

仲有維穩show

話說近排得閒得滯睇返起勢搖滾有冇同好

我上星期睇返啦

想知邊啲part係真
Btw MJ個髮型真係冇得輸型到

為何要淡忘，為何要扮忙

Dash首相見好
聽親都諗起佢地嘅故事
好心痛

難得過去是快樂,為何推卸到命理

你話過去或留
要學會怎放手
成首都好簡單直接，但偏偏好入心

mj套戲入面有冇多過10句對白

我一路睇到一路咁諗沉默cool魔
Btw Ronny 個角色設定好搞笑

未輸過既結他手

Ronny真係好型

出碟未

唔好畀個post沉啊

沉都正常，等下次活動。新歌

尾場無謂再假 mj型到癲
我因為佢睇左好多次條live片

Mr五子其實唔做實力派都可以做下偶像派
一個二個型撚到

其實睇返咁多隊band
Mr. 係最有band既氣勢
5個各有獨特個性造型 唔會淨係得主音有光環
你睇supper dj
我諗睇演唱會既唔知有無一半人係up得出其他成員個名 個個都係叫sunny呀tim

Mr.五子都好有型 真係各有特色

Dj真係不能同意更多

屌你 連mv主角浩然都紅過啲成員

啱仲要個個人都有才華
發現佢哋每個人都有為過Mr.填詞/作曲

細心留意到係Opening都有提維穩show對佢地打擊好大，多謝有錄低放上Youtube嘅每一位

相片取自 Youtube user - Wan s011135

我坐側邊啊睇唔清 留意唔到

個個形象都唔同

好想要高清重溫呀

Rronny又有野講

DVD or 藍光碟ok?

howie都紅既

個人認為最柒係佢

寫比人既歌紅 就好似mj咁
都係兩隊入面最有才華既人
仲要都係結他手

兩隊加埋up得出名既得
tat nice tim howie sunny
mr.真係5個都識曬
btw 我係留意鼓手多啲既

同意
MJ真係又型棍又有才華

論才華應該alan最好
好多首mr. 既曲都係佢作

發生咩事？？

我唔熟dj啦 以我所知啲歌都係howie作
其他三個成員真心唔知佢地幾有用
主音真係得靚仔 唱功又係災難級

MJ, Dash 同 Ronny既詞都好靚

Ronny遇到了同等不了

咁又唔好踩其他band 大家都係鐘意睇band！
各有各特色
發覺d band仔私底下都好fd底
唔知遲d會唔會有合作既機會呢 如果有一定會好好睇

係，rb 同supper都好似有去睇
整番個大型聯合band show

諗返起之前既演唱會， LMF做 Mr.既嘉賓好正

上次澳門近到

但搞紅館block左好多靚位做內部認購

期待香港搞啲細場for真粉去睇

crossover實正到爆

btw等ronny繼續講歌故

記得之前2012果陣903有場拉闊係band show玩左成日好正好想返去之前

alan做打工仔好似係真

仍能一起撐過去

我們。仍在。

回頭又再見，一起唱愉快的歌

Alan同Ronny以前好似係同事
唔記得邊度講過

ronny講唔要跑車要唱片個訪問,佢哋做sales & marketing

我又睇一次先

原來有s m sunny

alan同mj好似係德國識
睇番2012年既訪問

如果岀碟會係邊間公司幫手岀？

冇啦 要同環球傾版權

即係一定冇機會？
唔出碟會唔會有網上重溫高清

耀榮掛 但alan連個人碟都未出過

網上重溫我都夠

好想重溫返....

好想可以係kkbox 好似concert02咁瘋狂loop 成個concert 10

剩係邊城個intro 其他live都比唔上

好撚正

邊城好正呀

誰挑起對立如輻射 是誰又再說話無知扮作智者
呢首歌越聽越好聽

個陣老麥成日播

有冇人好鐘意長路？

10月6去睇Pandora

有興趣

見到mj要賣結他 有d擔心佢

真係好多正歌

我諗冇嘢嘅

幾時再有活動

佢地應該內地巡演一排先

It’s my life
笑喊噴怒像無形

抄歌？ 我問心無愧

呢個post其實冇人理你

呢度都係死忠黎你去出邊開過

下次直接無視啦
當有人幫手推post

佢講過太多結他彈唔哂先賣
早幾年用果幾支賣哂啦

佢之前好似都賣過！應該冇野既

去投細說叫喊

其實呢首歌 呢度有無人會聽
我有時諗 呢首歌出面啲haters應該仲熟過我地

會聽its my life
唔鍾意痰伯

早幾年真係咩都亂屌一餐
個陣個網絡風氣大家仲未習慣
呢家都慣晒有人亂屌河馬🦛
聽多次良知門先啦

Dash ig開左post, 係唔係會有新歌

11年

Mr.全黑

邊個話佢地維穩。

唔好推 佢地仲要巡迴
斷佢地米路姐係逼佢地解散

佢地冇出聲表態既 不過大家心照
細說叫喊真係好正
仍能一起撐過去

邊個話奶共

想唱k 邊到有得唱mr. D歌？

紅Mr.
我早兩日去完有細說叫喊同釋放自己
仲有好多以前既歌，有成8頁

唔知算唔算冷門
但係幾應景

邊城好似岩D

齊？

而家聽邊城
真係有另一番感覺
香港人 加油

Alan呼籲大家做選民
不過佢係咪自爆自己今年先成為選民

仲有森林

唔會掛

留返個名先

好過唔做啦

Omg
Alan follow 翻曬mj Tom ronny

Tom話係時候為mr下一個演出做準備

應該係內地巡回演唱會？

上幾星期已經見到 係演唱會完左冇耐 好似ronny?有post係tag晒咁多個 見到有tag alan 但明明早一兩日我地仲講緊佢地冇follow大家

唉 張敬軒出席維穩無人批鬥
當年mr.出席就比高登仔批鬥離撚哂
公平咩?

點解張敬軒去維穩show？？

alan今日po左首長路勉勵大家
"要相信今日有 美好的天在心底裡"

新歌!!!

Side tack

其實幾好聽 但首歌同mv想講咩

冇乜人聽

唔係好慣個曲風

今期心水

搏一鋪

我今期心水係邊城
果種哀調（唔知咁形容岩唔岩）曲風好有感覺
而家香港.. 唉

Live個高音正到

岩岩竟然聽到商台903播邊城

轉眼間 太多的變化
人潮內聽這閙市的笑話

睇見個政府半步都唔肯讓
真係好壓抑